一人一句向gphone道歉

雖然我一直都認為左膠同本土派各有各做，各有各宣傳佢地嘅理念，但想當年我都有屌gphone左膠on9

估唔到，今時今日，撐到最後嘅唔係熱普城，唔係梁天琦，係gphone

係咪係時候重組學聯

會唔會得幾丁友

又開膠post

gphone

In the witness of God, I would like to apologize to GPHONE.

sor

突發

Gphone: 唔好入去

,